有冇人試過剪頭髮嗰陣打飛機

件袍完美掩護你嘅動作

好低質

清你唔係對住個男髮型師打飛gay吓話？

樓主試過未？

有, 望住塊鏡望望下忍唔住就

j鏡入面嘅自己

想睇下

成日架喇……

唔打佢俾件袍你做咩？

超刺激 同嗰啲唔准淫叫av有異曲同工之妙

下 多數叫埋出黎
其實佢地都默許你咁做

試過 但之後有少少擔心會有愛滋

樓主你開post嗰陣 有無嚇親你後面個剪髮佬

我打完先開